又有湖南藉疑似病人醫院逃跑

啱先亞嫂打嚟話叫我哋屋企人食飯先唔洗等佢哋我問點解，佢話因為有個湖南人定去過湖南嘅人發燒去咗醫院，醫生話佢係疑似個案佢就即刻逃跑，popo依家去咗佢都會X嘅屋企搵佢，所以依家要嗰座樓消毒所以無得走住。

將軍澳個單？

究竟d大陸人諗緊乜，係未以為走甩左食退燒藥就會無事

ys